啱啱分手 有冇人圍下爐

飛人？

係啱嘅拍一個月都可以結婚 唔啱嘅就算俾你拍十年 最後咪又係要分手

你終於出現

你飛人 點解你sad

一句到尾 你都係掛住人地對你既好 而唔係中意人地

冷靜期中

咁咩事散先得

得罪講句
我覺得你係犯賤

點解

你地係咪嘈過交黎

性行為幾耐一次？

條女個樣唔得？

收聲啦 八婆 一句無感覺就飛人
我寧願你地班臭賤雞話出邊識到另一個飛人仲好過

收皮啦
無feel你唔識自己搵番架
內疚？轉個頭係咪又好快識過第二個
飛人仲黎圍爐
你知唔知個醜字點寫
飛人既人全部都會有報應

人地值得更好
完
問下自己當初點解中意人

好大機會係中意有人中意佢

圍爐